越大越摺

點撚解呀！

係

摺就食多啲零食

一個在台足開嘅網店,想做個小小宣傳

在台灣的手足開網店！ 唔係唔幫襯吖？
啲野都唔算貴， 滿$500 仲包郵

幾出奇啊 不知幾爽

摺到就嚟a0 grad

返工身心疲累 頂唔撚緊了

摺幾好呀

同感

想要貓

冇未來

乜柒你都九唔搭八嘅

唔想a住grad

點呀c囝

愈黎愈覺得冇人了解自己（雖然自己都唔係好了解自己）
身邊d朋友好似愈走愈遠 好撚孤單

a 住 grad 唔驚

a0 grad 好驚

上我屋企囉

拜拜

好想拯救佢，好想佢比我拯救

點算

想去你門口，
同屆嘅朋友好多都出曬身

你去間餐廳係咪有貓

唉 都係個d啦 老闆永遠唔知底層好忙好辛苦，要求訂到天咁高，女人老闆已經煩，佢係好麻煩嘅女人老闆。淨係人事都煩到仆街，做埋下個月即走

無

到底你係邊個